新手免費占卜

請留低TG
新手練習 當參考下結果

21 歲
男
應該幾型

真。。。。利申見過

littlered034

iamshanshan

@kennycat416

[member]

Lovedog123
Thx

HongHong03003